[
  {
    "Front": "δαίµων",
    "Back": " sb. 3 m.: guddom"
  },
  {
    "Front": "δέ",
    "Back": " konj.: men, og, på den anden side"
  },
  {
    "Front": "δέδοικα",
    "Back": " vb. ureg.: frygter"
  },
  {
    "Front": "δεῖ",
    "Back": " vb.: det er nødvendigt"
  },
  {
    "Front": "δείκνυµι",
    "Back": " vb.: viser"
  },
  {
    "Front": "δεινός",
    "Back": " adj. 1-2: dygtig, skrap, forfærdelig"
  },
  {
    "Front": "δεῖπνον",
    "Back": " sb. 2 n.: måltid"
  },
  {
    "Front": "δέκα",
    "Back": " num. indekl.: ti"
  },
  {
    "Front": "δέκατος",
    "Back": " num. adj. 1-2: tiende"
  },
  {
    "Front": "δένδρον",
    "Back": " sb. 2 n.: træ"
  },
  {
    "Front": "δεξιός",
    "Back": " adj. 1-2: højre"
  },
  {
    "Front": "δέοµαι",
    "Back": " vb. ureg. dep.: har brug for; beder om"
  },
  {
    "Front": "δεσπότης",
    "Back": " sb. 1 m.: herre"
  },
  {
    "Front": "δεῦρο",
    "Back": " adv.: herhen"
  },
  {
    "Front": "δεύτερος",
    "Back": " adj. 1-2: anden"
  },
  {
    "Front": "δεύτερος",
    "Back": " num. adj. 1-2: anden"
  },
  {
    "Front": "δέχοµαι",
    "Back": " vb.: modtager"
  },
  {
    "Front": "δέω",
    "Back": " vb. ureg.: binder"
  },
  {
    "Front": "δή",
    "Back": " part.: da, så"
  },
  {
    "Front": "δῆλος",
    "Back": " adj. 1-2: tydelig"
  },
  {
    "Front": "δηλόω",
    "Back": " vb.: viser"
  },
  {
    "Front": "δῆµος",
    "Back": " sb. 2 m.: folk"
  },
  {
    "Front": "διά",
    "Back": " præp. m. akk.: på grund af"
  },
  {
    "Front": "διά",
    "Back": " præp. m. gen.: gennem, ved hjælp af"
  },
  {
    "Front": "δίαιτα",
    "Back": " sb. 1 f.: livsstil"
  },
  {
    "Front": "διακόσιοι",
    "Back": " num. 1-2 (plur.): to hundrede"
  },
  {
    "Front": "διαφθείρω",
    "Back": " vb.: ødelægger"
  },
  {
    "Front": "διαφορά",
    "Back": " sb. 1 f.: forskel"
  },
  {
    "Front": "διδάσκαλος",
    "Back": " sb. 2 m.: lærer"
  },
  {
    "Front": "διδάσκω",
    "Back": " vb.: underviser"
  },
  {
    "Front": "δίδωµι",
    "Back": " vb. ureg.: giver"
  },
  {
    "Front": "δικάζω",
    "Back": " vb.: dømmer, er dommer"
  },
  {
    "Front": "δίκαιος",
    "Back": " adj. 1-2: retfærdig"
  },
  {
    "Front": "δικαιοσύνη",
    "Back": " sb. 1 f.: retfærdighed"
  },
  {
    "Front": "δικαστής",
    "Back": " sb. 1 m.: dommer"
  },
  {
    "Front": "δίκη",
    "Back": " sb. 1 f.: retfærdighed"
  },
  {
    "Front": "διώκω",
    "Back": " vb.: jager"
  },
  {
    "Front": "δοκέω",
    "Back": " vb.: synes"
  },
  {
    "Front": "δόλος",
    "Back": " sb. 2 m.: svig"
  },
  {
    "Front": "δόξα",
    "Back": " sb. 1 f.: opfattelse, omdømme"
  },
  {
    "Front": "δόρυ",
    "Back": " sb. 3 n.: spyd"
  },
  {
    "Front": "δόσις",
    "Back": " sb. 3 f.: gave, given"
  },
  {
    "Front": "δοῦλος",
    "Back": " sb. 2 m.: slave"
  },
  {
    "Front": "δρᾶµα",
    "Back": " sb. 3 n.: handling, teaterstykke"
  },
  {
    "Front": "δράω",
    "Back": " vb.: handler"
  },
  {
    "Front": "δρόµος",
    "Back": " sb. 2 m.: løbebane, løb"
  },
  {
    "Front": "δύναµαι",
    "Back": " vb. ureg.: kan"
  },
  {
    "Front": "δύναµις",
    "Back": " sb. 3 f.: evne, magt"
  },
  {
    "Front": "δυναστής",
    "Back": " sb. 1 m.: hersker, magtfuld person"
  },
  {
    "Front": "δυνατός",
    "Back": " adj. 1-2: mulig, i stand til"
  },
  {
    "Front": "δύο",
    "Back": " num.: to"
  },
  {
    "Front": "δώδεκα",
    "Back": " num. indekl.: tolv"
  },
  {
    "Front": "δωδέκατος",
    "Back": " num. adj. 1-2: tolvte"
  },
  {
    "Front": "δῶρον",
    "Back": " sb. 2 n.: gave"
  }
]